其實應該用定期定值、定喺一次過一舊錢invest落去?

如題

lump sum回報高過dca
但dca心理上易d承受

之前好似睇過差唔多嘅片，但變咗要time the market + Buy in pullback

睇信心，睇往績

留名

佛系投資
將每個月用淨嘅都拎去投資

但你問得呢個問題，你應該係想月供etf 嗰類?

月供你就冇得揀啦，一定係一有錢就dump 入去，因為咁先食得盡個升勢

上面份paper 係講如果你一開始已經有一大舊錢，你應該月供定係lump sum一次過買，呢個case 就係lump sum 好啲

但係你一開始冇咁大舊錢，你仲要等lump sum, 咪miss 左一開始未投資嘅升幅

分兩PART 一半長坐一半自己玩

佛系投資